華爾街日報：武肺之下2020年全球股市暴跌，唯有A股錄得漲幅

中國一項重要的股票指數升至去年收盤點位上方，成為少數在2020年上漲的國際股指之一，凸顯出內地股市相對具有彈性。

建議提名石正麗諾貝爾獎，但不是醫學獎，而是經濟學獎。

-----
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

笑死
上證15年去到5k
當時DJI先17k
而家上證得返3千幾，但人地DJI已經衝緊30k thanks
個分野好明顯喇

终国又燃

納DEE呢

証明華爾街日報收咗支那好多錢
咁嘅報道都寫得出

話時話，支那牛市時NASDAQ先5千點，而家多成倍就快10k
但上證個價位
d親中經濟文妓仲話外資想買支那股
笑大人個口
就算人地NASDAQ讓讓隻車掉晒支那股上證都唔夠抽

假消息實有彈性嫁wow

同三峽一樣處於彈性狀態

自己圍爐玩賓周

要睇Twitter 留言

屌爆

WSJ奶得有技巧。

自己係到 左手賣右手買

收錢文妓亳無職業道德

[可控性崩堤]

輕輕一推